投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

bb

😢😢

有甚麼可以替代你 然而愛更加可怕

情形壞到 遲鈍似我 都明白